# Installation du projet

Après avoir installer le projet allez dans le documents .env<br>
Modifier les information de la basse donnée <br>
#### Serveur MySql:
HOST_MYSQL="**"<br>
USER_MYSQL="**"<br>
PASS_MYSQL="**"<br>
PORT_MYSQL=3306<br>

Après avoir faite celà allez dans APP/Script et lancé le fichier "1_ImportationDumpSql.py".

Si il vous dit rien lancé le fichier 1_run_server_flask.py

Si après avoir lancée et une erreur viens changer le port de flask il est dans le fichier .env